（集中討論）林奠撒回惡法，如何繼續其他四大訴求

我相信㩚大回惡法一定有部份自稱「和理非」既港豬接受

但五大訴求缺一不可！
我地要繼續文宣，繼續送行

但請出招，講下如何保持運動溫落

拋磗：
組隊調查警暴傷者及協助佢地告警察

推

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

出面好多 post
所以想集中討論

我和理非已經要求大家追求埋4大訴求

保持溫度自

其他我唔理
必須成立獨立調查委員會清算班黑警

最受優係地產佬

要推到離開連登同溫層

係

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

文宣既target audience同方向都要轉
要令更多和理非支持勇武甚至轉職成勇武
之前既有勇武唔怕 就幾好

呢招勁

係時候轉藍絲， 屌政府軟弱

認同
但最近文宣都好亂
要有人幫手整合

咁無誠意地擠牙膏，香港人都收貨，就真係抵撚死

大把人會收貨
港豬既野

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
一隻狗都無事 點可以收手

星期五黨鐵
星期六機場
星期日美領

Plan左嘅一定要繼續去
比全世界知「五大訴求 缺一不可」唔只係口號

另外可否捉住suspended同dead唔等於withdrawn
林奠一直講緊大話
黎表明我地對政府嘅不信任係有十足理據？

同埋mon po狗
係啊講緊你啊
個柒婆話企硬唔撤回
你估佢之前話唔成立獨立調查委員會反唔反口

其實唔係怕同路既會放軟手腳，反而係怕到而家都仲自稱中立/淺葽嗰班撚頭係咁搧投降風

絕對係

我建議以後和理非主場

我地得到的支持，某程度上是來自對家的㝠頑不靈所引出的恕氣。宜家撤回，有d淺黃至中立撚會無咁激動，亦可能無咁支持我地激進d的行為。

而且前線損失慘重，我地一齊和理非，參考聖雄甘地

對義士的尊重同感激，去驅動我地繼續爭取其餘四大訴求

但我爭取埋解散警隊

和理非主場...但一定要齊 gear
如果唔係都係比人打

玩語言藝術, 以彼之道還施彼身:
"條例一早已壽終正寢, 現在撤會並没有改變現狀"

要更加大力推美國民主及人權法案 ==> 要集中火力煲大警察侵犯人權行為

煲大一國兩制已死，繼續爭取美國通過人權法案。話依家嘅問題係政制問題，特區政府係傀儡政權。用路透社條錄音將佢軍。

呢個要文宣多 d

推到有文宣

煲大佢

我覺得撤左之後,
一定一定要加重文宣工作, 堅定五大訴求缺一不可
焦點黑警暴行同雙普選

勇武行動可以略略降温
唔好屌我住, 只係略略
例如唔去圍警局, 唔掟汽油彈(住)

但係仍然需要full gear 勇武兄弟保護和理非
尋晚太子站咁痴線, 我唔相信警察會收手
只要佢地暴力, 勇武行動就名正言順
總之要忍到佢地出手先

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

屌你老母，未贏收科？

五
大
訴
求
,
決
一
不
可

以退為進，暫且和理非，俾個死線林鄭，否則行動升級。

要諗行動！

推唔起
出面全部都係發洩 post

要行動要行動要行動

千萬計被打被害既義士手足
無故被斬被打既乘客
失眼以至身體永久創傷既港人
被迫吸有毒氣體既市民
盡道而死既英雄
未FC被打死被姦既烈士
12歲上街既小朋友
學校被捉血流滿面既學生

仲有我地大家香港人

今次政府已經挑起不可收拾的局面
拒絕袋住先，妥協
必須正視警暴問題，冇可能可以平息
當我地已經揸住暴政春袋就要起勢扯

我地唔會放棄

歡迎大家copy and paste

點煲
我做文宣圖能力係零

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

其實都未有人收貨...大家做咩係咁死咬淺黃和理非會收貨姐
如果話收貨個班根本第一日就唔喺同路人啦
重點喺 777 根本未講撤回

我相信㩚大回惡法一定有部份自稱「和理非」既港豬接受

點得出呢個結論

身邊d 既反應

星期日一定要去美國領事館一齊叫sir this way

其實只要冇雙普選
我地就遲早都要再出過黎
所以唔會收任何貨

無錯！

五大訴求 缺一不可！
解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

Quote: The room, the political room for the chief executive who, unfortunately, has to serve two masters by constitution, that is the central people's government and the people of Hong Kong, that political room for maneuvering is very, very, very limited.
中文翻譯
林鄭：作為中央政府同香港市民嘅夾心餅，我管治嘅政治空間係好細好細嘅。
將條link 同個quote share 去fb Twitter tg 盡力煲

Done

文宣！！！